<resources>
    <string name="app_name">Katalog Film</string>
    <string name="menu_home">Beranda</string>
    <string name="menu_movies">Film-film</string>
    <string name="menu_tvshow">Tv Show</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="judul_movies_home">Nonton Film</string>
    <string name="lihat_movies">Lihat semua</string>
    <string name="judul_item_movies">Aladdin</string>
    <string name="durasi">8 Jam</string>
    <string name="rating">8,5</string>
    <string name="genre">Drama</string>
    <string name="setting">Ubah bahasa</string>
    <string name="tanggal_rilis">Agustus 21, 2019</string>
    <string name="story_line">Singkat Cerita</string>
    <string name="episodes">8 Episod</string>
    <string name="userscore">3,1%</string>

    <string-array name="data_judul_movies">
        <item>Aladdin</item>
        <item>Alita</item>
        <item>Aquaman</item>
        <item>Avengers: Endgame</item>
        <item>Bohemian</item>
        <item>Creed</item>
        <item>Crimes of Grindelwald</item>
        <item>Glass</item>
        <item>How to Train Your Dragon</item>
        <item>Avenger: Infinity War</item>
        <item>The Lion King</item>
        <item>Master Z: Ip Man Legacy</item>
        <item>Terminator: Dark Fate</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_deskripsi_movies">
        <item>Seorang anak jalanan yang baik hati bernama Aladdin memulai petualangan magis setelah menemukan lampu yang melepaskan jin yang membingungkan sementara Wazir Agung yang haus kekuasaan bersaing untuk lampu yang sama yang memiliki kekuatan untuk membuat harapan terdalam mereka menjadi kenyataan. </item>
        <item>Ketika Alita terbangun tanpa ingatan tentang siapa dia di dunia masa depan yang tidak dia kenal, dia ditangkap oleh Ido, seorang dokter yang penuh kasih yang menyadari bahwa di suatu tempat di cangkang cyborg yang ditinggalkan ini adalah hati dan jiwa seorang wanita muda dengan luar biasa. masa lalu. </item>
        <item>Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa dan kemudian ke permukaan dunia. Yang menghalangi jalannya adalah Arthur Curry, lelaki setengah manusia Orms, setengah lelaki Atlantis dan pewaris sejati takhta. </item>
        <item>Setelah peristiwa yang menghancurkan dari Avengers: Perang Infinity, alam semesta hancur karena upaya Titan Gila, Thanos. Dengan bantuan sekutu yang tersisa, Avengers harus berkumpul sekali lagi untuk membatalkan tindakan Thanos dan mengembalikan ketertiban ke alam semesta sekali dan untuk semua, tidak peduli konsekuensi apa yang mungkin ada di toko. </item>
        <item>Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris bass John Deacon membawa dunia musik dengan badai ketika mereka membentuk band rock n roll Queen pada tahun 1970. Lagu-lagu hit menjadi klasik instan. Ketika gaya hidup Mercurys yang semakin liar mulai lepas kendali, Queen segera menghadapi tantangan terbesarnya - menemukan cara untuk menjaga band tetap bersama di tengah kesuksesan dan kelebihan. </item>
        <item>Mantan Juara Kelas Berat Dunia Rocky Balboa melayani sebagai pelatih dan mentor bagi Adonis Johnson, putra dari almarhum teman dan mantan saingannya Apollo Creed. </item>
        <item>Gellert Grindelwald telah lolos dari hukuman penjara dan mulai mengumpulkan pengikut dengan alasan meningkatkan penyihir di atas semua makhluk non-magis. Satu-satunya yang mampu menghentikannya adalah penyihir yang pernah ia sebut teman terdekatnya, Albus Dumbledore. Namun, Dumbledore perlu mencari bantuan dari penyihir yang pernah menggagalkan Grindelwald sebelumnya, mantan muridnya Newt Scamander, yang setuju untuk membantu, tidak menyadari bahaya yang ada di depan. Garis ditarik saat cinta dan kesetiaan diuji, bahkan di antara teman dan keluarga yang paling sejati, di dunia sihir yang semakin terpecah. </item>
        <item>Dalam serangkaian pertemuan yang meningkat, mantan penjaga keamanan David Dunn menggunakan kemampuan supernaturalnya untuk melacak Kevin Wendell Crumb, seorang lelaki terganggu yang memiliki dua puluh empat kepribadian. Sementara itu, kehadiran bayangan Elia Price muncul sebagai seorang orkestra yang menyimpan rahasia penting bagi keduanya. </item>
        <item>Ketika Hiccup memenuhi mimpinya untuk menciptakan utopia naga yang damai, penemuan Toothless dari pasangan yang liar dan sulit ditangkap menarik Night Fury pergi. Saat bahaya memuncak di rumah dan Hiccups berkuasa saat kepala desa diuji, baik naga maupun pengendara harus membuat keputusan yang mustahil untuk menyelamatkan jenis mereka.</item>
        <item>Ketika Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim penghinaan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan yang tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan. Segala sesuatu yang Avengers telah perjuangkan telah mengarah ke saat ini - nasib Bumi dan keberadaannya sendiri tidak pernah lebih tidak pasti. </item>
        <item>Simba mengidolakan ayahnya, Raja Mufasa, dan mengambil hati takdir kerajaannya sendiri. Tapi tidak semua orang di kerajaan merayakan kedatangan anaknya yang baru. Scar, saudara lelaki Mufasa — dan mantan pewaris takhta — memiliki rencana sendiri. Pertempuran untuk Pride Rock dirusak dengan pengkhianatan, tragedi dan drama, yang akhirnya menghasilkan pengasingan Simbas. Dengan bantuan dari sepasang teman baru yang penasaran, Simba harus mencari cara untuk tumbuh dan mengambil kembali apa yang menjadi haknya. </item>
        <item>Menyusul kekalahannya oleh Master Ip, Cheung Tin Chi (Zhang) mencoba untuk membuat hidup dengan putranya yang masih muda di Hong Kong, menunggu meja di sebuah bar yang melayani ekspatriat. Tapi itu tidak lama sebelum campuran orang asing, uang, dan pemimpin triad menariknya sekali lagi ke pertarungan. </item>
        <item>Lebih dari dua dekade telah berlalu sejak Sarah Connor mencegah Hari Penghakiman, mengubah masa depan, dan menulis ulang nasib umat manusia. Dani Ramos menjalani kehidupan sederhana di Mexico City bersama saudara laki-laki dan ayahnya ketika Terminator baru yang sangat maju dan mematikan - seorang Rev-9 - melakukan perjalanan kembali melalui waktu untuk berburu dan membunuhnya. Kelangsungan hidup Danis tergantung pada kekuatannya bergabung dengan dua pejuang: Grace, seorang prajurit super yang ditingkatkan dari masa depan, dan seorang Sarah Connor yang berjuang keras. Saat Rev-9 tanpa ampun menghancurkan segalanya dan semua orang yang sedang mengejar Dani, ketiganya mengarah ke T-800 dari masa lalu Sarah yang mungkin menjadi harapan terbaik terakhir mereka. </item>
    </string-array>

    <array name="data_gambar_movies">
        <item>@drawable/poster_aladdin</item>
        <item>@drawable/poster_alita</item>
        <item>@drawable/poster_aquaman</item>
        <item>@drawable/poster_avenger</item>
        <item>@drawable/poster_bohemian</item>
        <item>@drawable/poster_creed</item>
        <item>@drawable/poster_crimes</item>
        <item>@drawable/poster_glass</item>
        <item>@drawable/poster_how_to_train</item>
        <item>@drawable/poster_infinity_war</item>
        <item>@drawable/poster_lion</item>
        <item>@drawable/poster_master_z</item>
        <item>@drawable/poster_terminator</item>
    </array>

    <string-array name="data_rilis_movies">
        <item>September 10, 2019</item>
        <item>July 23, 2019</item>
        <item>March 26, 2019</item>
        <item>August 13, 2019</item>
        <item>February 12, 2019</item>
        <item>March 1, 2016</item>
        <item>March 12, 2019</item>
        <item>April 16, 2019</item>
        <item>May 21, 2019</item>
        <item>August 14, 2018</item>
        <item>October 22, 2019</item>
        <item>April 12, 2019</item>
        <item>November 1, 2019</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_duration_movies">
        <item>2j 8m</item>
        <item>2j 2m</item>
        <item>2j 24m</item>
        <item>3j 1m</item>
        <item>2j 15m</item>
        <item>2j 13m</item>
        <item>2j 14m</item>
        <item>2j 9m</item>
        <item>1j 44m</item>
        <item>2j 29m</item>
        <item>1j 58m</item>
        <item>1j 47m</item>
        <item>2j 8m</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_rating_movies">
        <item>71%</item>
        <item>69%</item>
        <item>68%</item>
        <item>83%</item>
        <item>80%</item>
        <item>73%</item>
        <item>69%</item>
        <item>66%</item>
        <item>77%</item>
        <item>83%</item>
        <item>71%</item>
        <item>53%</item>
        <item>64%</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_genre_movies">
        <item>Adventure, Fantasy, Romance, Comedy, Family</item>
        <item>Action, Science Fiction, Thriller, Adventure</item>
        <item>Action, Adventure, Fantasy</item>
        <item>Adventure, Science Fiction, Action</item>
        <item>Drama, Music</item>
        <item>Drama</item>
        <item>Adventure, Fantasy, Family</item>
        <item>Thriller, Drama, Science Fiction</item>
        <item>Animation, Family, Adventure</item>
        <item>Adventure, Action, Science Fiction</item>
        <item>Adventure, Animation, Drama</item>
        <item>Action</item>
        <item>Action, Science Fiction</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_judul_tvshow">
        <item>Arrow</item>
        <item>Doom Patrol</item>
        <item>Dragon Ball Z</item>
        <item>Family Guy</item>
        <item>The flash</item>
        <item>Game of Thrones</item>
        <item>Gotham</item>
        <item>Greys Anatomy</item>
        <item>Hanna</item>
        <item>Naruto Shippuden</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_tahun_tvshow">
        <item>2012</item>
        <item>2019</item>
        <item>1986</item>
        <item>1999</item>
        <item>2014</item>
        <item>2011</item>
        <item>2014</item>
        <item>2005</item>
        <item>2019</item>
        <item>2007</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_duration_tvshow">
        <item>42m</item>
        <item>60m</item>
        <item>26m</item>
        <item>22m</item>
        <item>44m</item>
        <item>60m</item>
        <item>43m, 60m</item>
        <item>43m</item>
        <item>50m</item>
        <item>25m</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_rating_tvshow">
        <item>58%</item>
        <item>65%</item>
        <item>80%</item>
        <item>65%</item>
        <item>67%</item>
        <item>81%</item>
        <item>69%</item>
        <item>64%</item>
        <item>67%</item>
        <item>76%</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_genre_tvshow">
        <item>Crime, Drama, Mystery, Action, Adventure</item>
        <item>Action, Adventure, Sci-Fi, Fantasy</item>
        <item>Action, Adventure, Sci-Fi, Fantasy, Animation, Comedy</item>
        <item>Animation, Comedy</item>
        <item>Drama, Sci-Fi, Fantasy</item>
        <item>Drama, Sci-Fi, Fantasy, Adventure, Action</item>
        <item>Drama, Fantasy, Crime</item>
        <item>Drama</item>
        <item>Action, Adventure, Drama</item>
        <item>Animation, Comedy, Drama</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_episodes_tvshow">
        <item>10 Episod</item>
        <item>15 Episod</item>
        <item>153 Episod</item>
        <item>8 Episod</item>
        <item>9 Episod</item>
        <item>6 Episod</item>
        <item>12 Episod</item>
        <item>9 Episod</item>
        <item>8 Episod</item>
        <item>87 Episod</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_desk_tvshow">
        <item>Playboy miliarder manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas ketika kapal pesiarnya hilang di laut. Dia kembali lima tahun kemudian seorang pria yang berubah, bertekad untuk membersihkan kota sebagai main hakim sendiri bersenjatakan busur. </item>
        <item>Anggota Patroli Doom masing-masing mengalami kecelakaan mengerikan yang memberi mereka kemampuan manusia super - tetapi juga membuat mereka terluka dan cacat. Trauma dan tertindas, tim menemukan tujuan melalui Ketua, yang menyatukan mereka untuk menyelidiki fenomena paling aneh yang ada - dan untuk melindungi Bumi dari apa yang mereka temukan. </item>
        <item>Lima tahun telah berlalu sejak pertarungan dengan Piccolo Jr dan Goku sekarang memiliki seorang putra, Gohan. Perdamaian terputus ketika seorang alien bernama Raditz tiba di Bumi dalam sebuah pesawat ruang angkasa dan melacak Goku, mengungkapkan kepadanya bahwa mereka adalah anggota ras prajurit yang hampir punah yang disebut Saiyan. </item>
        <item>Seri animasi animasi Freakin Sweet yang sakit, terpelintir, tidak benar, menampilkan petualangan keluarga Griffin yang disfungsional. Peter yang kikuk dan Lois yang sudah lama menderita memiliki tiga anak. Stewie (bayi yang brilian tetapi sadis yang bertekad membunuh ibunya dan mengambil alih dunia), Meg (yang tertua, dan merupakan gadis yang paling tidak populer di kota) dan Chris (anak tengah, dia tidak terlalu cerdas tetapi memiliki hasrat untuk film) ). Anggota terakhir keluarga itu adalah Brian - anjing yang bisa bicara dan lebih dari sekadar hewan peliharaan, ia menjaga Stewie, sambil menghirup Martinis dan memilah-milah masalah hidupnya sendiri. </item>
        <item>Setelah akselerator partikel menyebabkan badai aneh, Penyelidik CSI Barry Allen disambar petir dan jatuh koma. Beberapa bulan kemudian dia terbangun dengan kekuatan kecepatan super, memberinya kemampuan untuk bergerak melalui Central City seperti malaikat penjaga yang tak terlihat. Meskipun awalnya senang dengan kekuatan barunya, Barry terkejut menemukan bahwa dia bukan satu-satunya manusia meta yang diciptakan setelah ledakan akselerator dan tidak semua orang menggunakan kekuatan baru mereka untuk kebaikan. Barry bermitra dengan S.T.A.R. Lab dan mendedikasikan hidupnya untuk melindungi yang tidak bersalah. Untuk saat ini, hanya beberapa teman dekat dan rekan yang tahu bahwa Barry secara harfiah adalah manusia tercepat yang hidup, tetapi tidak akan lama sebelum dunia mengetahui apa yang menjadi Barry Allen ... The Flash. </item>
        <item>Tujuh keluarga bangsawan berjuang untuk menguasai tanah mitos Westeros. Gesekan antara rumah-rumah mengarah ke perang skala penuh. Semua sementara kejahatan yang sangat kuno terbangun di utara terjauh. Di tengah-tengah perang, tatanan militer yang diabaikan, Nights Watch, adalah satu-satunya yang berdiri di antara ranah laki-laki dan kengerian es di luar sana. </item>
        <item>Semua orang tahu nama Komisaris Gordon. Dia adalah salah satu musuh terbesar dunia kejahatan, seorang pria yang reputasinya identik dengan hukum dan ketertiban. Tapi apa yang diketahui tentang kisah Gordons dan kenaikannya dari detektif pemula ke Komisaris Polisi? Apa yang diperlukan untuk menavigasi berbagai lapisan korupsi yang diam-diam memerintah Kota Gotham, tempat bertelurnya penjahat paling ikonik di dunia? Dan keadaan apa yang menciptakan mereka - persona yang lebih besar dari kehidupan yang akan menjadi Catwoman, The Penguin, The Riddler, Two-Face dan The Joker? </item>
        <item>Ikuti kehidupan pribadi dan profesional sekelompok dokter di Rumah Sakit Gray Sloan Memorial di Seattle. </item>
        <item>Drama yang menegangkan dan menjadi dewasa ini mengikuti perjalanan seorang gadis muda yang luar biasa ketika ia menghindari pengejaran tanpa henti dari seorang agen CIA yang tidak ada buku dan mencoba untuk menggali kebenaran di balik siapa dirinya. Berdasarkan film Joe Wright 2011. </item>
        <item>Naruto Shippuuden adalah kelanjutan dari serial TV animasi asli Naruto. Kisah ini berkisah tentang Uzumaki Naruto yang lebih tua dan sedikit lebih matang dan upayanya untuk menyelamatkan temannya Uchiha Sasuke dari cengkeraman Shinobi seperti ular, Orochimaru. Setelah 2 setengah tahun, Naruto akhirnya kembali ke desanya Konoha, dan mulai mewujudkan ambisinya, meskipun itu tidak akan mudah, karena Ia telah mengumpulkan beberapa musuh (lebih berbahaya), seperti organisasi shinobi, Akatsuki. </item>
    </string-array>

    <array name="data_gambar_tvshow">
        <item>@drawable/poster_arrow</item>
        <item>@drawable/poster_doom_patrol</item>
        <item>@drawable/poster_dragon_ball</item>
        <item>@drawable/poster_family_guy</item>
        <item>@drawable/poster_flash</item>
        <item>@drawable/poster_god</item>
        <item>@drawable/poster_gotham</item>
        <item>@drawable/poster_grey_anatomy</item>
        <item>@drawable/poster_hanna</item>
        <item>@drawable/poster_naruto_shipudden</item>
    </array>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="detail_movies">Detail Film</string>
    <string name="tvshow_detail">Detail TvShow</string>
</resources>
